# 科技lion一键脚本工具

## 介绍
Shell 脚本工具是一款全能脚本工具箱，专为 VPS 监控、测试和管理而设计。无论您是初学者还是经验丰富的用户，该工具都能为您提供便捷的解决方案。集成了独创的 Docker 管理功能，让您轻松管理容器化应用；LNMP建站解决方案 能帮助您快速搭建网站，站点优化，防御，备份还原迁移一应俱全；并且整合了各类系统工具面板的安装及使用，使系统维护变得更加简单。我们的目标是成为全网最优秀的 VPS 一键脚本工具，为用户提供高效、便捷的科技支持。
***

### 科技lion一键脚本工具 的支持列表：
>Debian
>Ubuntu
>Cent OS
***

## 使用方法
### Debian / Ubuntu 安装下载工具
```bash
apt update -y  && apt install -y curl
```
### CentOS 安装下载工具
```bash
apt update -y  && apt install -y curl
```
***
### 一键脚本
```bash
curl -sS -O https://raw.githubusercontent.com/kejilion/sh/main/kejilion.sh && chmod +x kejilion.sh && ./kejilion.sh
```
or
```bash
curl -sS -O https://kejilion.pro/kejilion.sh && chmod +x kejilion.sh && ./kejilion.sh
```
